[Errrr....] 本地麥當勞有五名員工確診感染冠病

新加坡本地四家麥當勞有五名員工確診感染冠病，麥當勞已讓受影響店面暫停營業，對設施進行徹底消毒。

出現確診病例的四家麥當勞分別是LIDO麥當勞（2例）、百靈（Parklane）麥當勞（1例）、富臨廣場（Forum Galleria）麥當勞（1例）、和芽籠東中路麥當勞（1例）。

這些確診員工最後一次上班日期介於本月2日至8日。

新加坡麥當勞表示，上述四家店面已暫停營業，並進行徹底消毒，所有在店裡工作的員工已被令休14天的缺席假。

我鐘意去行山，關你撚事？

Monkey see money sick

Errrr...

你老味標題黨

Errr左囉

Errr 樓主琴晚比我屌咗十次屎眼

樓主三歲唔好怪佢

errr左

Peter仔呢下過份左
真係Fake news WO
我都唔po孔pe己了
直接拉

Peter攞料一開po，所有連登仔便都看着它笑，有的叫道，「Peter仔，程班長比你鬥黃鬥到割蓆了！」他不回答，自顧自說道，「眾志幾時搵幾個gay佬黎拍片？」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又鬥完黃開膠po轉移視線了！」Peter攞料睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白⋯⋯」「什麼清白？我隔離po親眼見你說了黃嘅標準繼續無下限。」Peter攞料便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「黃不能算⋯⋯自己人！⋯⋯無下限的事，能算黃麼？」接連便是難懂的話，什麼「撐警都係自己人」，什麼「展現民主自由」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

你推po姐係想佢死阿？

好多人想

err左囉
紅字埋新加坡